［突發］警察加入光復上水行列

雖然你企最邊邊 但我明架 多謝阿蛇

推呀

我無野講

Push

驚犬做野唔使你教

Push push

貼張嘢就當人支持你
連係未俾人尻貼都唔知
陣間打鑊你唔好上嚟開po喎

明明全部都一隊一隊咁企定定 唯獨呢位阿蛇自己一個慢慢跟我地行

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

做乜搞佢後面？？

推

水貨狗退散